聽日喺班親戚面前打鳩老婆先

哦

跟

屌你老母

你咪屌囉

狗咬狗

你咬你老豆=狗咬狗

你覺得自己好撚型？

唔通好撚柒？你都on9

我都會黎幫下手

啲女人唔打唔得㗎

喂做乜拍我老婆嗰胸啊

打完再屌

打到入深圳人民醫院

果然畜生狗乸都打

三姑婆：哎~呀衲仔，做乜系甘打自己左手牙，你吾舒服牙

一路抽插塊閪一路一拳拳打落佢個肚度打到佢哭曬口

G持

聽日你去邊個狗公園?